又騙人入行！ 死人化妝學師都有月薪43k

要入殯儀呢行唔難，但呢行強調既；並唔係你有冇膽或驚唔驚......！的的確確；死人化妝呢行薪金非常可觀；正如一個"學師仔"即使係佢既起薪點亦已經有$43,000。呢行亦無年齡、性別、經驗限制！係咪好吸引？..........見人見致吧！

不過你係需要具備特別"條件"至能夠勝任！！而所為"條件"即係你本身五行各方面夠唔夠正氣同殺氣！至於師傅樣點至知你有冇"條件"？？師傅係有種"另類應徵"方法。

各位有意"應徵"的話....請考慮清楚！！！首先師傅會安排你響一個停屍間，而停屍間裡當然會有件"好企理既咸魚"等緊你！停屍間內好細,房內祇有你、咸魚、一盞油燈、一張床和一部冷氣。其它欠奉請自便！師傅會安排三日俾你！

快Ｄ去排隊

條友細個讀書係咪冇學過標點符號?

香港資訊發達 唔會無緣無故有好工冇人做

其實唔難

lm

呢D咁嘅飛機文今時今日都有人信，唔使43,000，13000都大撚把人做啦

唔係要命夾咩

夾條撚咩，條街大撚把人失業！冇搵唔到人嘅工，只有搵唔到工嘅人

善稿

鱔稿風氣係教育界真係好嚴重。
SHAPE個個星期都係都市日報出鱔稿。

今日先講有個讀旅遊畢業生，去做長線團領隊，預計月入兩萬。
之前又話IT畢業月薪1.5萬。

旅遊出名乞食科

酒店呢？
每年info day都好多人狗衝

中學生神科 原來係bell boy

狗都唔屌

紮鐵都有人吹棒証明on9

你讀完未必有位比你

同埋呢行與學師，無人工的，學幾耐無準則

同埋恐怖熱線都請過一埋行家分享，坐正old seafood都未必有幾萬銀，白撚痴

不要再說了
利申:讀緊tourism master

真定假啊?咁點解唔做保安?

見人見致 我屌你老母點解可以錯到咁

你搵下，咪ar殯儀張成日上去果期

嘉賓比報紙可信，報紙賣課程

扎鐵又係咁吹奏法，話$2200一工
有經驗的師傅咪有囉
大把新仔讀完課程搵唔到工做，已經講緊$1200一工入行價